屌你老尾，說好的政事台講西環，時事台講元朗

Diu，中晒政府計！
咁撚多pose講何妖，diu西環pose冇人理！
清醒啲啦！
打完飛機未！
肯講返中槍義士未！
政事台講西環，時事台講元朗
有人犯規請不要留言：推或push
試下留言：樓主錯台重開
錯台全部dislike

打完飛機
未撚打完

36槍啊屌
元朗立場姐姐被打
西環都有記者中彈啊

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

推
政事台咁撚多人講元朗
想點
當義士condom

推，請把握時機資源

推

726 去機場集會
727 去元朗反黑
728 去上環追究36槍
84 將軍澳反送中

726 727 728 84 行動整合

我開左個post自推左幾十野以為無人理，唔再推

今次實幫你推爆

btw, 你係時事台開多個post, 屌多次，唔屌唔鬆化

天佑香港

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫手搞臭政府！

推啊